[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

選舉係體現一個政府可唔可以實質管治到既指標黎，如果舉行唔到區議會選舉，等同向世界宣佈：我已經管治唔到香港。

首先，講下點解選舉係指標黎，因為政府舉行到選舉，代表既係政府「實質控制」個地方，用烏克蘭總統選舉做例子，你睇下圖，就會發覺烏克蘭東部同克里米亞都係空咗、白咗，咁係因為烏克蘭東部比俄羅斯資助既武裝分子佔據咗、克里米亞比俄羅斯搶咗，烏克蘭政府根本冇「實質管治」依兩個地方，自然舉行唔到選舉。所以，舉行選舉=彰顯緊政府真係管治到個地方。

（2019年烏克蘭總統選舉）

其次，舉行到選舉亦都係彰顯緊主權，用台灣做例子，台灣最著名既就係萬年國會，由1947年起選第一屆國會議員，1949年撤退去台灣，之後就冇再重選過，當然咁係因為蔣介石冇咗成個大陸，又點可能再選，同埋中華民國當時仲係「中國」，為咗彰顯自己真係「中國」，就保留曬d大陸既議席，但係又唔再選，變相令1947年選出黎既議員無限連任，結果就變成咗萬年國會。其實共產黨搞台灣省人大政協選舉都係一樣，共產黨冇可能真係係台灣搞到選舉，但係就係要彰顯自己有台灣主權，所以點都要搞，搵d投咗共既台灣人去做。所以舉行選舉=彰顯緊政府有某地方既主權。

所以d極權國家、戰亂國家好鐘意搞選舉，一來話佢自己係「民主」，二來話比所有人聽我係有能力管到依個國家、我係真正控制依個國家既人，尤其北韓搞選舉搞到好似做緊人口普查咁。

如果香港真係搞唔到選舉，代表既係香港特區政府管治唔到香港、中共彰顯唔到佢有香港主權。

以上都係講下搞唔成區議會選舉既政治含意，依家就講下到底搞唔到區議會選舉會有咩後果。

1.立法會有6席懸空，特首選舉有114席懸空

好簡單，你連區議會選舉都搞唔到，又點搞到立法會同特首選舉既區議員議席？

2.立法會選舉、特首選舉搞唔搞到係存疑

如果你搞唔到區議會選舉，用屎眼諗都知立法會選舉你都未必搞到啦，再用你個閪窿諗都知特區選舉你都未必搞到啦。

3.香港憲政危機

如果真係搞唔到區議會選舉，立法會同特首選舉懸空既議席要點解決？

如果之後既立法會選舉都搞唔成，咁政府要點通過財政預算案、發表施政報告、通過其他議案？如果政府唔通過財政預算案，又點有錢去run成個政府？

如果再之後既特首選舉都係搞唔成，咁邊個暫代？點樣再選？

如果我係一個正常既政府，我真係會諗以上既野，然後對外企硬話自己一定有能力搞好區議會選舉，盡力避免依樣以上既野發生。但係，好恐怖既係依家政府係咁放風話要取消區議會選舉，到底政府係弱智睇唔到有依d野會發生？定係佢依家見步行步，唔諗下之後既野？

我相信政府係有諗過度過，但係仲係放風話要cancel，而唔係比人有信心自己會搞好區議會選舉，只有一個可能性：政府想搞極權。

4.香港極權時代來臨

既然依家泛民大好形勢，比泛民選一定會過半數，亦都表達到反送中並唔係一小撮人搞既事，而係有二百萬人支持，最重要既係比泛民拎到政治實權、資源。要阻止依d野發生，最簡單直接既就係cancel選舉，一野抹殺曬泛民、素人入去建制既政治空間，直接令到你拎唔到任何資源，最重要既係冇咗一股體制內既反對聲音。

如果搞唔成立法會選舉，政府冇咗泛民係到拉布，政府亦都可以用緊急法拎錢、制定法律，行政、立法在於一身，令到泛民係體制內已經冇曬政治空間，所以泛民司法覆核緊急法係咪勝訴係好重要，如果輸咗，大家可以買定午餐肉，如果贏咗，大家要買多d午餐肉，因為咁樣人大好有可能發佈香港已經進入緊急狀態，令到香港政府可以用到d權力。

如果連特首選舉都搞唔到，我相信香港會進入軍管時代，之後既野就真係預測唔到。

從來都唔係我地去攪炒，而係政府自己去攬炒，香港未來三年點樣發展，其實完全係睇11月24日搞唔搞到選舉，如果真係搞唔到既話，我只有三個字想講：唔好死！

p牌push

十連

樓主講既野 我琴日都諗過

政府而家兩邊都死

如果繼續搞選舉 泛民大勝機會係超高
然後佢就唔可用以往保皇黨黎狂推on9 政策 亦唔會有而家呢件反極權發生

但如果唔搞選舉，即係話比全世界知佢已經選擇左將香港既自由完全呃殺， 咁結果就係令本地人更加憤怒， 暴力提升

但呢個既暴力提升， 會因為佢取消選舉而合理化正當化， 國際都會因為無左選舉而更加知道香港情況變成點， 亦唔會話暴力升級而唔支持，直至拎到真普選

老實講我寧願佢取消 咁我地拎到最終目標既機會係大大提升

幫你推

佢取消，我地贏既機率當然大大提升，但同時我地要面對一個更惡劣既時代，比依家更極權既政府，未來只會更加唔樂觀

同埋假如泛民大勝
就可以即刻動員查黑警， 政府機關同彈劾林鄭以及其他官員

無論結果係搞唔搞得成區選，政府都入左一條萬劫不復既路

咁就要睇下香港人願唔願意真係抗爭落去

但我相信如果係世界都係支持香港既， 自己人都一定會出黎對抗， 至少我會

光復香港

[遊行新方式]會師

其實香港人已經冇退路
一係贏 一係輸到仆街冚家剷
寧化飛灰 不作浮塵

正如天琦所講：黎明前既黑暗 係至撚黑暗既

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

如果之後既立法會選舉都搞唔成，咁政府要點通過財政預算案、發表施政報告、通過其他議案？如果政府唔通過財政預算案，又點有錢去run成個政府？ 用緊急法直接過

如果再之後既特首選舉都係搞唔成，咁邊個暫代？點樣再選？係未有新選舉之前，林鄭繼續做

依家香港已經係一步一步比你睇到中共係絕對唔會比真民主出現

取消左所有選舉
特首因應社會情況避免地區服務停擺

欽點所有工聯會,DAB 做晒, 你吹咩

唔好諗咩選舉啦, 區選係雞肋,真係要做好地區野會好忙.
已經唔會有時間抗爭

佢哋唔care民主show, 流氓撕破面具都係做返自己

簽晒佢呀
請求美國承認香港為美國保護區

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

請求美國宣布江永祥先生及其直系親屬不具備美國入境和簽證的資格

尋求美國政府幫助，懲罰執行《緊急應變條例》法令的中國政府

尋求美國政府幫助，重新組建政府和香港警隊

尋求美國派遣軍隊到香港。香港處於人道主義危機中

幾詳細既分析

推

又吹風想人阻 區選?
選出黎輸晒都想一定舉行 神邏輯
你睇下建制派想選定唔選先講野啦 無視現實

基本法寫明財政預算案必須要立法會通過先得，理論上係唔可以緊急法直接過，特首既任期寫明係5年，理論上唔可以extend個任期，不過人大釋法=ok

真係出現依兩個情況既時候，其實香港已經攪炒咗

我只係想探討下取消選舉會有咩野發生
當然香港依d偽選舉存在與否都冇乜所謂

真
最重要既係當佢要做既時候 我地要點樣去面對

如果跟住呢個情況發展到出現緊急法同林鄭繼續做
就真攪炒
到時武力抗爭升級就得到正當性
港共已經返唔到轉頭
除非佢搵到出口拆得掂
但以佢地依家既政治智慧 同做埋咁多衰野
已經愈陷愈深
香港人群起反抗都係遲早既事
中共亦要付出代價
當然香港人捱唔捱到去果日都係一個問題
但人被迫上絕路就會反抗 人性黎
呢個就要睇掌權者點計數
面子緊要定個黨存亡緊要

Pish